市民報案指元朗有黑社會聚集 黑警回覆：驚就唔好出街

屌你老母死黑警，重成世界既？香港係咪已經回歸黑社會管理？解散警隊啦

香港人係時間
候做野！

屌你老母

警隊係咪解散得 要黎都冇用 保護市民都做唔到

解散警隊啦屌你老母

Pish

係咪可以唔洗交稅了？

下星期日日光復元朗

痴線

元朗樓價會不會插水式下跌？

我住元朗,
我決定賣樓!
On9!

打左半個鐘999都打唔通，通左都係播錄音

一早話要唔交全香港一齊唔交

屌你老母
乜撚野驚就唔好出街
你班死警犬

打撚到999 jam線

警黑合作

再打，錄9佢音

一早知警黑合作，元朗文宣左成個禮拜都無捉人就知。

打入閘內，換杉無用

錄音呀!!!

元朗真係一個山頭黎仆街

試下換個講法

清算等之後

救咗人先

警民合作-疑似黑社會集會並藏有攻擊性武器

唔好出街？

我上門拜候你全家啊好冇啊

第一張圖都唔知做乜9
跟手比人打

立即解散香港警隊

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜都無捉人就知。

The purge

跪低哩個哥仔好慘，我一路睇住林卓廷page既live，
班黑社會準備散水，叫佢遞地下副眼鏡畀佢，
佢遞完即刻畀另一個兜口兜面窩左一拳，成個人跌落地下

睇住班白衫係咁打人，又無警察，今晚元朗變左黑社會睇 CLS
斷黑社會衣食，依家就靠嚇

一定會

推

千祈唔好買元朗樓 痴線 人身安全都保障唔到

仆你個臭街死黑警賤種

香港無政府狀態，999 停止服務，元朗宣布獨立

cls

元朗仲點住

香港係咪已經進入無政府狀態？？？

CLS

唔撚做曬野就咪撚曬納稅人錢啦 on撚9

屌

yes

屌你老母鄉黑

真的話，可以唔交稅直到有滿意答覆為止。

重成世界既？

班克警成日話你咁憎我哋唔好搵我哋有事嗰陣時
佢哋講得啱有事嗰陣真係唔好搵佢哋， 佢哋唔會幫你
我哋根本要 民眾自衛隊， 去制裁香港嘅罪惡勢力

和理非到過籠

已對港共政府絕望

有無錄音？有錄音就仆硬街!推到有錄音為止

我地香港人唔需要香港警察

和理非既寫照

香港就係好多呢D無撚用既人

依家班警黑就係話你知
你做和理非 OK
比人到死囉
跪係度無撚尊嚴囉

明白未?

識變勇武未

以後唔敢再入元朗行街食飯 原來咁多黑社會

有無錄音？

我見到個重點.....新鴻基

好懷疑呢班人係咪佢地請返黎
目的係等我地轉攻元朗,唔再搞新城市

街招

元朗點都要光復一次，新城市果邊亦唔可以停

最新消息，政府決定重用白衫黑社會解放全香港，現正大規模坐車去天水圍屯門以及大埔繼續打人！遊行未返屋企嗰啲自己睇路！租間酒店住去朋友屋企住住先穩陣啲！多謝香港政府將管治權交俾香港黑社會！多謝中聯辦背後暗地俾錢搞事！

雲海 Facebook

元朗普通市民 小心啊
黑警放任鄉黑打你地啊

因為元朗呢單野我決定唔交稅，屌你老母黑警

黑社會=警察B隊

香港需要組織民兵

下？？？

叔叔你今次仆街啦

各位市民自己小心啦，香港好明顯已經無皇管自己要小心自衛

錄音？

點解要交稅俾班唔做野既犬

鄉黑合作無間

申訴權利
如你的個案未得到妥善處理並想作出投訴，可透過下列途徑提出申訴：

- 親身前往任何警署；
- 致電24小時投訴熱線（電話：2866 7700）；
- 致函投訴警察報案中心（地址：香港灣仔軍器廠街3號堅偉樓附翼地下）

果d分分鐘係普通元朗居民來

裝個錄音app有幾難？？

[有片]元朗黑社會打人實錄

跪地真係無撚用 on99咁

元朗鄉黑，今晚之後你地會俾社會清走

人痴撚線一定要光復元朗，徹底驅除班黑社會同黑狗

推 屌你老母死黑警

屌佢老母！！！
我著撚哂火

搵人保護區議員呀

執左佢啦

屌你老母！！！

其實佢分分鐘真係路人呢

有事嘅時候搵警察只會原告變被告
你畀人打到瞓低之後告你普通襲擊罪

叫事主拎自己電話號碼出來比傳媒查 你冇錄音 但對家一定有留底

仲危險過深水埗 日本人咁鍾意九龍城寨叫佢入元朗喇

黑警食撚屎啦

死黑警出黎回應啦

元朗人係時偉醒啦
合力趕走黑社會光復元朗